究竟reject完人再繼續同人做close friend係咩玩法?

我真係睇唔撚透😭😭

兵

仲有機，唔好放棄呀！

我都覺 但係沉左船好難退役

我都想仲有機呀😔😔

絕交啦，人地賤你就犯賤？

同問

唔係咁易架葉師傅

咁你想點？繼續做朋友？

一次過絕交有d難，慢慢咁退出佢既朋友圈好似好d

認真俾人reject完好想同佢做返朋友
但係佢避開我

收手啦
停係度咪係自己繼續FF
搵過下一段感情啦

佢依家約我我都已經唔去架啦😭

我盡量搞到自己好忙去唔諗佢但係一到夜晚又亂諗野

如果你平時仲有機會對住佢既
咁都幾難唔亂諗野

就係平時都會見到 後日仲要一大班朋友去旅行佢都有份去😭😭

你以為close啫

佢咁講話係close咪close囉

你以為佢講你就係咩

即係仲有機會
一日仲應你一日仲有機會

都唔知自己係邊種兵😔

諗起旅行要同房就碌柒啦🌚🌚

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......